[台灣自由時報] 袒胸嗆何君堯：我自慰了 你自首了沒？

〔編譯陳成良／自由時報綜合報導〕香港立法會建制派議員何君堯，上月21日在元朗襲擊事件中與白衣人握手，被指為幕後支持者。有女網友留言希望何君堯「自首」，不料何君堯竟回嗆「妳自慰啦」。一名曾就讀香港中文大學的黃姓女網友不滿何君堯以性羞辱女性，還拒絕道歉，大膽在Instagram張貼袒胸照片嗆爆何君堯：「我自慰咗（了），你自首未（沒）？」

這名黃姓女網友提到，反送中運動開始後，無論街頭或網上處處都是戰場，女性的身體也不時成為戰場，為此事出頭的女性，不論本身氣質外貌如何，往往都會被「以性羞辱」，未成年女學生抗議布條上寫「我是中學生」，卻被挺警群組改成「我無著底褲（我沒穿內褲）」。

她指出，每次有女性示威者被起底或謾罵，一些人總是第一時間羞辱其外表，或者謾罵她從事特種行業，更過份的是，警方數次讓女性示威者私處、胸部在眾人面前暴露，絕對不是偶然，都是為了要讓女示威者身體暴露而難堪。

她痛批何君堯，又再次示範以性羞辱女性，將「自慰」這種掌握自己身體、情慾的正常私事當成一種羞辱，公開地嘗試用性來攻擊反對者。她強調，市民叫議員自首，並無羞辱成分，本可以不理會或以理服人，作為立法會議員，居然要去到性騷擾市民來回應留言，真是「不如自刎啦」。

黃女強調，面對何君堯這種無賴，她不惜打破所謂貞節牌坊，來破解被「以性羞辱」的魔咒。她要反問何君堯，「我自慰了，你自首了沒？」

中大email

@11Aug 1926

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

個頭好似key上去咁

⋯⋯⋯⋯
決定唔到正皮定負皮

Email

好撚樣衰

⋯⋯⋯

我鍾意呢TYPE

忍痛支持email

email miss pun

支持
紅到去台灣

支持Email

ok啦呢對波

支持email

巴打照丁？

丁就免啦，拎條鞭打下就得，想睇埋摵時潘個波型

Renee

Email正d

佢同我哋企係同一陣線 幾樣衰都唔割
而且佢夠膽全祼 你夠膽

寒涼得滯，要驅風？

含淚正皮

照丁，日日丁，丁到自首為止

想要無碼版

不割

大和解

含淚不割

戒J支持

含淚支持

中大email都connect埋

email ho ball

插眼不割

我都自慰了

不了

Email同misspun真係好搏

we connect!

同email和解

單憑勇氣就夠了

支持 email

忍痛知持

我求下佢減肥啦~

搵唔到 好正

個個唔識貨，一睇就知佢瘦時靚爆鏡，肥時啪啪聲。

好癲

冇割呀，咁真係好撚樣衰呀嘛 都唔係第一日知
咁都唔講得

支持

email

我都覺 肉地

台妹好把炮

Ok connected

唔J

唉屌 柴柴嘅形象破滅！

識佢既叫佢唔好攪到運動膠哂啦 我唔知佢有冇出去發夢
不過前線班港女係有俾人拉同必死覺悟架 佢就影埋哂D咸濕相

同email和解了

擔上山可以食幾多日

你擔到上山先算....

呢個時候唔好講呢啲
你可以偷偷留下負評咪算 無謂動搖軍心 難得人哋有心有勇支持

5毛收到錢未
宜家就係話d狗用性羞辱女性啊，你同狗有咩分別啊

法官大人 我

都冇話唔支持既 青姐加油

懶醒無賴等天收啦dllm

Connect埋Email

勇氣可加

多謝email
你好靚女

都支持既

Email姐

唔割

雖然借啲E又賣肉
不過今次我支持
email好野

人型豬好波

好正

何妖，千🔪万剐，以平民愤！

樓豬下次加返慎入得唔得

我要

不推文回覆

同意佢句野
不過可以著返件衫啦

中大email 都connect埋

勁

中大gmail

好撚肥，食足成個月都未必食得晒

我支持
認真感謝果位小姐支持

唉，咪膠化左個運動啦，屌。

係咁話柒話肥果班同何妖有咩分別？

哇屌

垃圾 話你呀

法官大人 我屌

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

正確，就算人地一百條仔都唔關連登仔事。

人地有人地方法，
支持，就好。

正皮咗

辛苦佢地 真係為我地做左好多
尤其屌陳怡上面

嘩眾取寵的抽水臭閪

we don’t connect

email wong屌緊既就係何妖攻擊女性呢個身份
點知樓上就成班笑人肥笑人柒
有乜撚野分別

Email瘦咗

忍痛支持gmail

張相問題 上次睇live 佢講野 肥到mary 姐咁

屌你啦！
連方丈報都connected反而拒絕Email？

我欣賞佢嘅勇氣， 我哋成班連登仔都唔會夠膽做!

對付啲無賴特梗係要咁㗎啦， 何君堯即刻笠水